去年余香凝經歷情傷，但事業就大豐收，除了《非同凡響》外，她亦憑《逆流大叔》提名最佳女配角，女主、女配「叫雙飛」！

恭喜

佢情傷

飛人都傷心掛

但其實睇睇吓陳家樂都鬼鬼哋

條撚屌都唔係好人啦

Details

由頭到尾唔係好人，靠大台劇多人識就趁機會搵打手團隊唱衰余香凝，話比綠帽佢

臭雞戲屎 有提名都已經好有問題

睇完先話屎唔屎啦

香港無乜女演員

睇過，係屎

臭雞

點屎法

你講下點好法? 你話陳家樂揾打手唱衰佢 咁證據呢

唔係陳家樂搵，而係英皇搵
係人都知東方新地係英皇嘅，訪問佢個陣個助手扮曬野，英皇成日擋記者，又會咁好死停係度做訪問而唔係另外約時間

呢個真 英皇所有藝人都正仆街

佢係有天份嘅

Support